{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023659",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24418",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(송도) 리치"
    },
    "text": "宿泊施設は計48室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 連泊利用の際、追加の貸室費や連泊費はありません。 全客室には1台の車両のみ駐車でき、宿泊は最大2人まで可能です。 客室にはパソコンがなく、ネットフリックスサービスも提供しておりません。 松島輸出団地に位置するこの宿は、常に低価格で旅行者の間で人気を集めています。 親切な社長が迎えてくれて、コスパが優秀でよく利用するお客様も多いです。 ただし、現在一部工事中であることをご了承ください。 1階では冷たい水が使えますので、騒音による不便はないと思います。 施設が良くて寝具類もきれいで多くの人が好きです。 ただ、周辺に食堂がなくて歩いて行かなければならない点が残念で、匂いや騒音のせいで少し不便を感じることもあります。 しかし全般的には満足してよく休んできたという感想が多いです。 安くて素晴らしいコスパの宿です。 さらに、ドリンク、ミネラルウォーターが無制限で、すべての客室には無料Wi-Fiとツインベッドが備わっています。 団体宿泊も歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は計48室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿で利用可能な言語は何語ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "連泊利用の際、追加の貸室費や連泊費はありますか？",
            "answer": "連泊利用の際、追加の貸室費や連泊費はありません。"
        },
        {
            "question": "客室には車を1台駐車できますか？",
            "answer": "全客室には1台の車両のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはパソコンやネットフリックスサービスがありますか？",
            "answer": "客室にはパソコンがなく、ネットフリックスサービスも提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "松島輸出団地に位置するこの宿は、常に低価格で旅行者の間で人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "この宿の社長はどのような方ですか？",
            "answer": "親切な社長が迎えてくれて、コスパが優秀でよく利用するお客様も多いです。"
        },
        {
            "question": "現在工事中の施設がありますか？",
            "answer": "現在一部工事中であることをご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿の1階では何が利用できますか？",
            "answer": "1階では冷たい水が使えますので、騒音による不便はないと思います。"
        },
        {
            "question": "この宿の寝具類はどうですか？",
            "answer": "施設が良くて寝具類もきれいで多くの人が好きです。"
        },
        {
            "question": "周辺に食堂はありますか？",
            "answer": "周辺に食堂がなくて歩いて行かなければならない点が残念で、匂いや騒音のせいで少し不便を感じることもあります。"
        },
        {
            "question": "利用者の感想はどうですか？",
            "answer": "全般的には満足してよく休んできたという感想が多いです。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "安くて素晴らしいコスパの宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ドリンク、ミネラルウォーターが無制限で、すべての客室には無料Wi-Fiとツインベッドが備わっています。"
        },
        {
            "question": "この宿では団体宿泊も可能ですか？",
            "answer": "団体宿泊も歓迎します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 506
    }
}